垃圾許志安唔該你好好珍惜鄭秀文

啲連燈仔成日話啲港女死臭雞
依家大大個人版喺度
等左條仔咁多年
一直守候着佢，男方做錯事，女方選擇包容
仆街許志安你幸福過我地班連燈仔10億倍
如果你再對鄭秀文唔好，我祝你下世做太監，百病纏身長命百歲

關你撚事咩，傻西

仲要以前咁正都冇做埋d仆街野

佢撚睇到咩

原唔原諒又關連登仔撚事咩
講到咁肉緊
唔知仲以為許志安係連登仔老公
放鬆d啦香港人
比條生路人行下

咁點撚樣呀柒頭
洗撚你班傻西願諒咩
講到無呢件事發未前就會去睇佢演唱會 買佢既碟咁

我真係買左

4個入面 老鼠笑到最後

成件事好肉酸啫
成班未開智咁
唔好原諒佢呀唔好原諒佢呀
離婚啦離婚啦離婚啦離婚啦
去死啦去死啦去死啦去死啦

一個女人，為一個男人付出所有青春
男人做錯，女方包容
男方冇女方咁叻，女方接受
講真，以Sammi後生時嘅姿色，要揾一個好過垃圾安，其實唔難。
但佢依然一直等，肯同垃圾安成長，一生一世
諗起都感動
有幾多港女做到

真係有童話嫁，DLLM